一直曖昧中的你們（3）

大家幾時先畢業

邪神兄
留個名

先留個名

放埋上個post係度先希望呢度越來越少人

一直曖昧中的你們（2）

又新post

好快

you ask me i ask a tree

呢條友仔真係好摟打

又咪幾位老臣子圍爐推

放棄啦

公起公起 脫苦海

女仔做主動好唔好

鍾意你咪好 唔鍾意咪嫌煩

次次flirt到一半之後 就比人當狗撚咁

咁點先知佢係唔係鍾意我

所以而家都係唔咁認真 得閒flirt兩句算

佢係對您有興趣既就會揾您架啦
做人可以主動 但唔好顯得自己好需要佢咁
呢d同比人揸住個春袋冇分別

唔驚啦 個世界好大 冇話冇左邊個唔得

失眠，諗起前度，又諗起新對象。

我發現其實我內心重好混亂，好焦慮，對前度既愛與恨重會每日折磨我，我只係想搵個ok既人拍下散拖，分散下注意力而已，我其實未準備好開始一段新關係。

諗諗下新對象若即若離既態度或者係好事，或者避免了另一次既感情傷害。

咁缺愛咩？依存另一個人，冇咗自己，咗樣好咩？學會獨立對於而家嘅你會唔會更好？

認同呀，所以我都有啲慶幸新對象not that into me但愛情同獨立呢樣野可能要學成世，其實一早有孤獨一世既心理準備，要搵到一個相愛又叫伏夾、肯磨合既人真係好難好難

點解男人有女朋友 仲可以同時keep住whatsapp 幾個女仔 仲單獨約人出街。。。

一直都有mon po呀，大家加油呀
我都曖昧緊，隔離巴打話keep住咁就自自然然一齊，但我驚我曖昧得太耐

呢個世界有自然地好同自然地差，最終行到埋一齊嘅戀情應該要珍惜，冇野係必然。

係咪我諗多咗。。
傾到snapchat有心，好似慣咗有呢個人，但其實乜都無發生

試過傾功課傾到有心有心唔代表啲咩，要睇對話質量。

梳ly

不過講真，岩岩起步階段就慢慢相處下啦，咁快落唔到定論嘅

佢忽冷忽熱左幾日
之後佢今日搵我 我忍唔住講咗句
解悶搵我就不了有啲後悔
但又怕佢係漁翁撒網

男仔係咪一多野做就唔會搵你 之前同佢日傾夜傾 前排仲係佢屋企住左幾日 佢話有好感 但未係時候一齊 呢排佢學校多野做就完全唔覆機 一個禮拜了。。。

完全唔覆就未至於，朝早起身/夜晚臨收皮前點都會覆下，幾忙嘅男人都需要精神支撐、心靈慰藉。坦白啲講，佢完全冇搵你⋯可能你對佢而言唔太重要。

佢睇完就send咗個gif
類似話我好冰冷 冷淡咁
我之前都有講話 我又唔係你邊個
之後佢就話好hurt

但其實平日好好好少傾計同接觸

之後佢就同我講佢對我有feel
但係佢依家又忽冷忽熱
同埋佢同另一個有男朋友嘅女仔成日都行得好埋
好多身體接觸
避忌咗幾日但呢幾日又開始玩返

唉 我點會唔知呀
但係其實喺現實世界真係冇咩話題
連眼神接觸都冇
佢又好似對好多女仔都好曖昧
又唔係成日覆我機 等成半日都冇人理我
我唔想再中伏

嘩 好大挑戰喎
我本身又唔係咁嘅人
同埋本身同佢唔係好熟
只不過私底下有傾吓計
遲啲仲要同佢一齊睇演唱會囉

我哋兩個都幾鍾意聽Mr.
咁啱佢又講起遲啲會開演唱會
話冇人陪佢睇喎 我咪話去囉
之後就好即興咁買咗飛

但係平日都唔知有咩話題好傾
佢仲同一個有男朋友嘅女仔好親密
佢好似對個個女仔都係咁
我好多朋友都話唔好沉落去

但係佢哋玩到攬頭攬頸 好多身體接觸
你情我願 主動送上門
之前仲未同佢熟 以為佢哋兩個係一對
點知後尾先知原來個女仔有男朋友
個男朋友仲要因為咁樣而鬧過交

之前個女仔嘅男朋友來接佢放學 比驚喜佢
個女仔完全冇開心嘅表情 仲有啲嫌棄
我覺得個女仔都等緊佢表白 唉
但係佢哋私底下其實又冇傾計

通常都係成班人出去玩
不過呢排少咗

嘗試緊 我都唔知自己做得啱唔啱
好亂 近排又好忙好多嘢做

一夜之間好似變咗個人咁，明明前一日好開心，但第二日因為話佢可能唔適合拍拖同埋話我係佢忙個陣吵見面。其實我都係第一次呻⋯跟住話要諗下我地關係應該要點，依家過咗一個月，佢冇主動搵過我，我搵過佢傾幾句閒計佢就已讀我，我應該點⋯

之前發展到咩關係？

一個月都唔耐就真係無左興趣 我覺得

成日要我叫佢起身算唔算曖昧

出街 攬 錫都有，但冇真係話係埋一齊，但好似又默認咗咁

好突然，我唔知點接受。我仲諗緊佢會唔會係嬲緊我先唔搵我

所以關係都真係要clarify.....逢場作興你又唔抗拒咪攬攬錫錫下，唔代表係拍拖

除咗人肉鬧鐘仲有無他嘢

其實佢都有問我做佢女朋友好唔好。跟住佢之後突然話佢可能唔適合拍拖，話要諗下呢段關係，到依家冇確切嘅答案我又唔心死，我應唔應該去問佢諗好未

彈出又彈入玩嘢喎⋯⋯

所以我先咁糾結 一路搵藉口畀自己話佢其實係嬲緊我姐⋯

唔知

唔問就無㗎啦

不過其實你首先要自己唔會咁在意先好去問，因為如果問咗，佢又唔想拍拖住嘅，咁就連frd都冇得做啦⋯

我試過，講完一唔一齊，雖然唔成功，但係最後做得返朋友，關係仲好咗好多

沉晒船....
但我覺得佢未放低個ex....

同人曖昧真係唔好太上心

好痛

收收埋埋鬼知咩

好辛苦啊 依家無名無分 相處模式又好似情侶咁
會去佢屋企過夜 但係係街就係無人先會拖手
呢個情況持續左兩個月左右

但係最近佢開始忽冷忽熱 好似唔想同我相處
同埋我覺得我地個共同朋友（女） 有D鍾意佢
但我唔知點開口講我嘅感受
因為我覺得我都唔係佢邊個 憑什麼

呢度成堆受害人

兩次囉 但係之後都無 最多係手
其實之前問過佢 我到底你邊個
佢就好猶豫咁答 女朋友掛
之後我就話 唉你講到咁我實係信啦
但佢之後就唔出聲

容祖兒首逃避你 好似好啱用落呢度大家身上

咁嘅答案你肯接受咩

你個名

冇勇氣放手

之前有暖昧過？

做到咁我會assume自己已經拍緊拖

大家係同事 差唔多每日我地都早上返工到晚上訓教都whatsapp緊 lunch有其他同事在場 就面對面講呢樣 私底下就傾第樣野 有人時大家好正常 當得2個人時候會有d身體接觸
我係度諗其實曖昧緊定呢排大家fd左咋？

[member] 依家都試緊想搵就搵，希望佢唔好煩我啦。我會珍惜架啦！［/member]

哎呀加密失敗左
Fail

笑鳩你

再嚟多次試下先，嚟次應該得嘅！

之前有約過食下飯 行下街果d
有講過下遲d一齊行山 不過日子都未有

行夜山露埋營

大膽啲問下佢呢？

好明大家感受
曾經我同佢都好close好close
個個都以為我地會一齊或者一齊左
但突然開始疏遠我 當睇我唔到
比佢陌生左大半年
其實唔係冇人追 只係一直放唔低佢接受唔到其他人
由暗戀佢嗰刻到現在 每日每刻都不停諗起佢
連連登都係因為佢有睇開先down
我係咪冇得救啦

台長請你講番廣東話

放棄算 唔再哂時間

情傷未好喎⋯⋯幾耐啊？

都好近期喎⋯⋯俾點時間自己靜下啦

見到隔離post阿媽走左，睇到個心好唔舒服

我都係，睇到眼濕濕
我完全唔敢諗

台長係咪回憶嗰碗自製又好味嘅酸辣米線

原來你講大話
又話好食，係食家

食過咩先

台長真係好變態

其實一野拖落去係咪真係有用

試過一野攬住係work嘅

咁識左半年係咪已經冇乜機

呢個仲難喎

大家有passion嘅話一定會feel到，一個眼神都知對方諗咩
，習慣留意下身體語言同細節，好少呃人。

當然有例外，有人會訓練自己身體語言，令到溝通對象舒服啲，例如啲談判專家。

有冇例子
姐係點先為至有身體語言

內向外向又唔同、自信自卑又唔同，好難有一個標準架喎，唔識教，但你要自己揣摩下

但我地識左好耐
會唔會已經冇咩可能
加上好熟大家 好易被fd zone

有冇問下佢感情狀況點？有冇對象嗰啲？

好耐無見
初雪妹

好難架

最近分左手

其實我估炸

幾日姐

冇再聯絡三個星期了

決定唔搵嗎？

再搵好冇尊嚴

唔搵是正確的

新人lm

加油

未ready咪即係你唔夠靚 唔想同你一齊囉
冇咩咁奇怪

冇人理

好

依架我midterm所以過左先問

有冇人同個有仔嘅人曖昧過 嗰種感覺真係好矛盾 明知佢同佢男朋友本身已經有啲問題好唔開心 但自己又成日陪佢食飯傾計做功課氹佢開心 真係覺得自己好差

我有時會諗會唔會可以同佢發展落去 試過幾次我要追尾班車嗰陣我叫佢唔使陪我跑去巴士站 叫停左佢自己繼續跑佢又追上黎話唔想我自己一個追巴士 我嗰下望住佢對住我笑真係人都癲

問題我朋友前幾日同佢傾過計 佢同我朋友講話冇可能同我一齊 我真係越來越唔知發生緊咩事

咁我應唔應該等佢 因為係我朋友度聽返黎嗰句真係一腳踢左我落谷底

好似對我無乜興趣咁
約我出嚟但係唔flirt又好靜咁
Wts一日幾十句到
傾咗一個月 見咗兩次

[member]試下進取d? Flirt 下佢睇下佢受唔受/member]

如何？

我問佢ig係咩就已讀我了

係咩... 其實我唔敢亂講嘢

其實個心已經小鹿亂撞
緊張到唔識講嘢
一覆機就會 ohhhhh yeeeeeeeeesssssss

好同意

想問下廿幾歲女仔同三十歲既女仔簡男仔心態上有咩唔同？
會不會三十歲女仔冇咁樣面協睇多d男仔性格職業財產果d？
利申 普通樣但a0

呢個我認同你

咁加下emoji 囉😇☺️😊😚

[

邪神伯又要開新post

係咪好多巴絲都諗住4月1做少少野
有時諗點解中意一個人要中意到咁犯賤

就是呼喚佢出嚟開post

可能召喚先得

但講真 個女仔都feel到你係認真定講笑啦

[member]其實我後悔架
但我繼續既話好似慢性自殺咁
表示大家都唔係香港，見都好難，我唔想再胡思亂想啦

打到一半就唔小心send咗出去有啲柒

Long d?

就嚟爆post啦
邪神你喺邊呀

你識唔識開啊

唔敢再覆啊，就1001

一直曖昧中的你們（4）

LIHKG @ Android

繼續圍爐